黃志明講馬來西亞既中國人

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

1/10

2/10

條link開唔到

「明志」

超諷刺

簡單四個字：大中華膠

對我而言，中國一直想台灣同香港死，所以要侵略

推

D支那人好撚蠢 睇d留意信黃明志係撐中信到十足十
黃明志又好野： 我地係土冇可能反中 因為我地係睇華媒洗腦洗大

佢真係識講嘢識對付唔同觀眾
紅都有佢原因